點睇裸辭

大家點睇

剛剛裸辭左

你想問嘢但又唔講自己情況
想人地點覆你?

其實你純粹想人認同, 話祼辭好好, 快啲辭

辭咪辭囉 想辭職但想揾到人認同先敢辭？

其實之前出過post ,不過冇人理

畢業一年本身做緊細公司想轉大公司
辭又怕搵唔到野做最後又走返去做細公司
唔辭住又驚之後轉既成本愈來愈大，出面又冇哂機會，又見有部份公司immediate available preferred ...

咁你敢遞信未？
無人附和唔敢？

咁點解唔一路做一路搵？要interview咪請AL, SL囉
有部分工係immediate available preferred，但唔係全部。

其實同有冇人附和都冇咩關係
純綷想問下大家對呢樣野既意見姐
有人附和我未必遞
冇人附和我未必唔遞

我見暫時都係50/50
同目前失敗，有朋友既意見係因為就算廣告唔寫immediate prefer，佢地暗地裏都係prefer
所以想問巴打有冇其他見解

如果你真係好specify想做某一份工，而果份工又真係immediate available preferred，加上你又有信心自己會成功。
咁你咪裸辭去報。

但如果你純粹想轉工，無咩特定目標
咁不如騎牛搵馬，每日返屋企之後花多少少時間搵工
搵工每日用2-3個鐘都夠哂啦，你辭職全日用8個鐘搵工機會唔會高咗

舉個例
你覺得女仔會揀一個隨傳隨到的毒男拍拖，定係同男神Long D？

根本一個月通知好common，如果你個人係有長處，公司唔會介意等你一個月（除非咁o岩有project趕緊deadline）。
你依個case好似一個毒男無拖拍，唔係諗點樣去增值自己，而係靠隨傳隨到o黎溝女

其實好睇你依家份工可唔可以蛇出去見工
如果下下要請假去見，我建議你考慮辭左再搵
講真你一年經驗，都無話搵到份好唔好既工
可以好到去邊
不如襯真空期，狂見工，再睇下邊份岩自然多d

樓豬係做邊行的

多謝巴打既意見 我明白你既意思
因為最近諗呢樣諗左好耐
自己得一年經驗，話有用又唔太有用
人地都當你係白紙
基本上又會同fresh grad 比較
Fg 價又低d available 又早d
所以就諗有咩可以做囉

的確返住工見工都好多限制
辭職只係驚自己會去返回頭路
咁樣走就冇意思

我做果行好細
都係要考牌儲經驗

睇下你係轉行定係搵返同一行
如果你轉行，咁人地一定會當你係fresh grad
如果搵返同一行，就睇你點樣present依一年學到的野

同埋如果你唔裸辭，係咁請假見工，可能你會驚得罪自己公司
咁就要睇下你果行窄唔窄
如果你想轉行，咁唔洗理佢啦
如果你做返一行，而你果行又好窄，咁先至要擔心依樣野

呢行都細既不過愈來愈大
得罪又唔太怕既
因為好多人都做一兩年
轉佢地都預左既

如果你做返同一行，咁即係轉工的成功率比較高。
你應該試下搵先，搵到d假用盡哂，亦唔敢再SL先裸辭囉。

我當你用7日annual leave去見工。
如果你做返同一行，7次interview有offer的機會都唔細。

ot邊有2 3個鐘搵工 傻撚左?

我見左幾次都未有（我係垃圾）
所以先諗緊有咩問題
當然有諗係咪自己表現問題啦
真係好多謝巴打咁好比意見我

你都諗住走就唔好咁搏命啦
我當你OT到8點，食埋飯9點，返到屋企10點，沖涼刷牙洗臉1個鐘。你搵2個鐘頭工都係1點訓。

唔係我講架
我ot唔算嚴重呀
所以每個鐘都係到碌jobsdb

short notice咪得，2個禮拜通知